一人一個Ig自信廣告女

如圖
班女好有自信
成個ac都係廣告跟住幫自己買like有啲成5,600like
好撚好笑

第一個

維他枝野飲真係低糖低卡路里？
咁撚bulk

反而我覺得頭2張圖都無咩........

Sell 緊支野飲

但sell 化妝品緊係係揾個靚啲去賣廣告，係咪先？

睇到轉gay

年經

呢個角度邊睇到豬扒定女神

屌你老尾，呢班豬閪邊撚度嚟嘅自信呀

唔好笑到咁盡，條女都唔close up 個樣

見過呢條女真人
好撚肥好撚嘈皮膚好差
點解咁撚樣都可以有8千幾followers

妖見到呢幾條女
諗起之前見過有條女勁自信 一睇就知三到尾
成日話d人覺得佢似廿頭
又話試過去抽血d姑娘以為佢十幾歲
又話成日行行下街比男仔撩
blablabla離不開就係d人讚佢靚讚佢後生
睇佢d相成條鯰魚咁

btw見佢份工係幫人整眼睫毛
又有賣手織袋同賣衫
佢藍到pk 但都好似成堆人幫襯
好想同佢d客仔講 大撚把黃店等你撐
再唔係撐d被炒空姐嘅店都好過幫襯藍c

Ig嘅興起令好多柒頭以為自己係女神

唔好侮辱鯰魚

阿豬阿狗都係網紅

男人戴假髮啫

嚇我唔到嘅！！

Ig : 5dna

圖就唔po了

嘩真係自信女

頂唔順 負皮左

呀豬呀狗都做到KOL

佢令我諗起鯰魚呀

買like都有錢分？

好似冇眼白咁制

那來的自信

好撚憎呢啲MICRO INFLUENCER

其實而家好多公司都搵啲唔出名既ig kol做廣告
follower唔多 但勝在夠平同埋佢地follower年齡層夠集中
一次過搵幾十上百個依啲蚊型kol都幾有效果架

好樣衰應該唔係因為狼狽

咁都有百幾二百個like

我見親依啲廣告一定blacklist 依啲brand
搵埋啲咁嘅柒頭賣廣告仲想我畀錢？

有冇出嚟澄清返？

好似係啱啱grad

澄清d咩？

夠親民掛 即係類似frd搭frd咁
或者你follow咗個師兄 你亦知佢打開波既
咁佢出post話最近新買咗對球鞋或者其他運動用品好好用
易啲會有啲信心 我諗係咁

巴打你點解會睇啲咁嘅嘢

呢個算係最好㗎啦

諗極唔明邊個眼殘叫佢靚女
邊個無腦話佢似十幾歲

d粉厚到

唔知點解睇到啲豬扒咁有自信，成個人就好興奮，好開心

佢個friend正好多

有frd識佢真人 間唔中就攞佢ig出嚟笑

所以真係頂唔L順呢d女人！係佢地圈子無人會講真心話

網紅支那仔

廣告黎？

三萬蚊過夜

可能戴左口罩真係幾正呢 所以咪有人撩

邊個比？佢比我？

似係啦 有埋discount code
完全理解唔到廣告商諗緊乜

三百都比多

唐？

嘩，屌你老母

屌笑左

綺夢？

點解個個都咁撚樣衰

識佢真人，人前人後一個樣，性格脾氣差

唔明

兩姐妹成個IG三百幾個po都係廣告，我都唔知佢地邊度R啲Job返嚟接
平胸都可以做胸圍廣告

follower唔多既送d sample俾佢地已經狗衝啦

點解兩張相都一樣嘅

唔知呢 唔熟依行
不過有見一啲公關公司係專門幫客搵依類蚊型kol落ads.

呢件真係極品，搞唔撚掂

大把樣柒都做到明星啦

咁真係唔似老豆既 條女做得佢老婆

呢個真係屌咗出聲

好想知佢po呢張相嗰下個心情
係咪真心覺得好靚先po

仲有呢個
成家7頭但全部都走去做kol

+1 有興趣

Spread it
開始覺得呢個係打手post

依啲 post好撚好笑
真係會見到一堆發白日夢以為自己係女神既傻閪
留名恥笑

痴撚線

好想喊⋯⋯好驚

血量扣到0
有冇人可以補下血

好似pizza 咁大

成個post勇者塔黎

D小怪下下開大技

嘩

笑撚到我啊

你面頰大過正常人咁多
當然都比平常人比較敏感同埋易紅啦
畢竟要照顧咁大面積嘅肌膚都唔係一件容易嘅事

做嗰行成日要搵依類所謂kol post
真係阿豬阿狗拎住件product影張相就當promote左
柒嘅話正正經經影張product shot算啦好心

唔明點解殘到咁都照po...好hea好冇誠意

呢個po要閂自動load圖

對沖

佢好似啱啱中學畢業咋啵

躝返去大陸

個樣好膠

Dllm

呢個真係。。。

都唔係咁撚樣㗎下話？

真係暴龍
血量去到負數
有冇人補下血

怪獸樂園

睇圖都有陣臭味

ig KOL都係講樣既姐
又唔係做你條女

佢啱賣煎Pan，一嘢Bat落去就有咁嘅效果

臭雞嚟
做埋啲仆街嘢
詳情唔講
廢時自爆

呢個熄燈都還可以

8k follower但張張相都得百零like 而家比like係咪要考牌

仆街又幾似

搵有臭狐既人賣止汗廣告係咩玩法

見到咁多like 我都有啲慚愧 點解j佢唔j 我

咁其實佢哋係咪真係有錢收?
咁柒仲要求其影張相當宣傳

覺得係怪...但唔知邊到怪

眼化得愈黑 本身眼皮就有幾dur

夜晚瞓係你隔離你都咪話唔驚

sorry嚇親大家

Agger, 呢個可以一戰

豬閪合集

個鼻長到

呢張笑撚咗

好正喎

咁有自信
好想打佢

屌咗出聲

Lm

第一張 個影同對腳都唔match

講真 我見到佢賣廣告反而會唔想買

我屌你老母咩

有估唔到呢？
價錢就不等嘅 $50一個post都有
但諗唔明點解會覺得呢啲marketing campaign有用唔出名嘅成效唔大

D女好撚柒

雜嘜牌去蘋果賣廣告好過啦

有興趣就自己搵啦，洗咪送埋錢俾你呀

利申：老死做廣告，搵ig 女出post 呢d野好平常，又平

由#1開始睇 睇到呢到真係頂唔住 想抖抖

以為微辣個豪Dee扮女人

咪係 呢啲所謂宣傳直頭係零成效
影埋呢啲相啲人只會恥笑啲女 完全無視咗啲product
咁好賺唔怪得阿豬阿狗都影一餐

真係好樣衰..

唔講都唔記得鯰魚咩樣。
（不推文

佢個妝擺明係用美圖秀秀畫
塊臉成個馬嬲屎忽咁

點解你地搵到咁多。

相反識啲真靚女ig會private+好少po自拍

Ok你贏

呢個post好好睇

次次一見到呢條友就諗起佛地魔嗰句索命咒
HP劇組揾佢應該可以慳返整佛地魔個鼻既cg

個post名要加慎入

頂唔順
講真

幾正

都估到和富Alice會喺到
咁多年冇見都係咁有自信心

呢班女人好明顯比港男縱壞架啦
個個以為自己好靚學人做KOL賣廣告
事實上香港有一批男人(e.g.連登仔)現實中見到呢班女人都會狗衝

Mean撚到

個名改得啱喎⋯⋯
姨姨unis

鯰魚只可以用黎形容bp jennie

呢個身裁好似OK

呢件減咗肥應該唔差

佢個咀咩事？

點解會有人搵佢哋賣廣告

點解成個po啲人都可以奇形怪狀

自信冇問題但 唔靚

勇者塔

第二張圖咁似the shining個女主角

呢個真
豬扒當自己上菜好多時都係啲男性自貶身價
成隻狗咁撚樣
搞到班豬閪有優越感

嘩 佢啲相都p得幾勁
但又唔p埋啲手指

佢都唔喺完全賣廣告
佢好有heart 會評分㗎喎
有時都會彈啲黃店要改善
人地推介黃店又唔係賣美容野又唔係賣樣
關呢個po咩事？

同埋個樣都正常樣啫

好嘔心

依D9成買followers啦

要睇follower同like嘅比例

望耐有啲似何妖

妖怪

long time no see 勇者塔冇乜免疫力

係喎 唔明做乜放佢上嚟
佢真係勁有heart 又夠中肯 人又夠黃
我成日都去佢度搵野食
相反 大家快啲follow佢就真

林敏聰咁樣

第二個似鄧麗欣
我係咪要驗眼呢

First of all, I am not a kind of person who always judge people in terms of their physical appearance. One person's beauty or elegance are captivating doesn't depend upon her own physical appearance or looking, but her inner beauty and self~confidence. I am not foud of living in this generation that people easily judge or to be judged prior to building understanding on that person. I really appreciate them, showing up on her instagram emotionally. An orthodox indoctrination must be widely accepted in the soceity, thereby cultivating people the fundamental concepts of respecting each others.

*Please note that I respect your opinions as you have the freedoms to speak what you you want. Be that as it may, I am not kind of agree with that is being said.

我認得第一個睇落好熟面口，好似港隊柔道

佢個咀係咪肌肉控制失調

單講外表點都唔會係同另外果d 同一個level 你用c 眼睇嘢？

俾連登仔追擊咗咁多年 仍然風雨不改咁做kol 好佩服佢

買like買follower接job有冇得諗
cover唔cover到個cost呢?

好鐘意呢啲post

d產品都唔慌好野 咁折墜要班騎呢怪幫自己賣廣告

佢係咪比錢返工嫁咋

臉中部過長 仲要係超級長個隻

呢d真係要狙擊
買樣野就要俾錢d所謂既濕鳩kol賺
邊撚個想睇佢地賣廣告

個樣好似微辣個六毫子

真
不嬲都話d男仔自己攞黎

第一個運動員黎架wor，係咪有d名氣人地先搵佢咋，唔係sell樣架下嘛

去到第十頁都仲未有大佬？見過真人，皮膚又差，煙屎牙之餘仲有口臭，啲粉仲厚到可以用嚟炸嘢

以後唔買nivea

中學畢業未

每次喺ig見到啲kol啲ad我都會report
已經唔follow佢地 仲要sell ad 睇睇下啲正常嘢 突然碌到啲勁劣質嘅kol 超燥

有冇人可以po返啲正常靚女中和下

咪臭係
條友痴撚線咁都放人上嚟
同上面嗰埋完全唔同類型
況且條女個樣都唔差

呢個都唔係sell美容個類,推介下野食喳喎
同埋個樣唔差喎
你on99?

依個唔洗見到真人都覺得唔撚掂啦

畢咗一年

DLLM

屌佢個個post都同一表情賣廣告
1.2萬follow但個個post100like 都冇
係佢自己俾錢扮有人落廣告定點

屌 班女其實會唔會係扮有廣告咋
真實就係自己買來扮有贊助

頭先去第一個女個ig唔知點解覺得好似史力加入面個王子
補圖

仆你個街進擊的巨人嚟架喎

肥撚過部電單車

去咗怪獸公司一轉

食緊飯都想嘔

呢個算正常樣啦喎

我ig都過萬 like數都係平均400-600

點解我無呢啲job

鬼修女

同連登仔一樣咁有自信

佢中意睇個個YouTube channel 藍絲嚟

搵呢d人賣廣告，個product真係cheap到唔會用

屌佢個豬鼻！

依個post點可以無佢

雪姨好好多，起碼佢知自己係阿姨先

側面呃到吓人

入來睇完真係充滿自信

得勁少like

佢何止睇藍絲jade
小紅書 淘寶 都有佢份
佢同fisherman lok個唐妹係friend
唔只係港豬 話唔定佢大陸出世
最唔明點解仲有人幫襯佢

戴埋大眼仔會變全黑

大開眼界

Jm9

月經

聽講佢自己去R廣告 跟住仲會買follower覆佢啲post

忍唔住負評左

比你講完 我終於諗到佢個格似邊個
個格勁撚似雪姨
明明老到hihi 係咁吹奏好多人讚自己年紀細
得嗰幾個袋 係度打哂飛機話好多人請教佢保養
仲要話自己振興香港 唔知以為佢掃咗幾層樓
同雪姨個自大格一9樣 照下鏡先please

屌你 邊忽小

P少咗個影

屌你老母

聽講有啲係收sample 或product 冇錢收
收左啲貨 當賺左

屌你老母，d女冇下限架

咩人都做倒kol

唔係李慧詩啦依個

屌 我笑到仆街

佢知唔知自己講緊咩想飲酒又唔想真係飲？

有啲似

10個like 1蚊

反而正正常常嘅少啲做micro influencer

無錯呀 頭兩張圖個dp係抽氣扇旗 應該係港隊？
咁sell運動飲品都好正常

唔識佢 冇睇過佢啲嘢
但係講真呢個真係樣算好正常

佢鼻翼粒墨得閒會消失下
好過癮

第一眼睇以為佢咬住自己條利......

特大超級至尊批

你地嗰啲算得係啲咩

都無講過佢地應唔應該做
笑佢地醜人多百怪咋嘛

走地雞

講起就火撚滾 都唔知點解ig有時會放佢啲相比我睇
條友主要介紹食野?

搭單問下呢兩條女咩來歷
特別第一條女，唔知洗左幾錢賣廣告，成日都見到佢
唔係醜既，但個個post都係咁真心唔開胃

wa diu lei

[img]幾時有勇者塔系列[/img]

我依加好驚，有冇牧師後度？訓唔到

見到欣宜張相，真係笑到我扯蝦

做乜9啲女成日出post講呢啲
其實成日都遇到呢啲口花男
唔值得一提囉 人哋講都係無靈魂咁周圍講㗎啦

毒撚最忌有自信

嘩嘩嘩 咩空姐呀 上樓制服嗰啲呀

空姐真係有光環

真

公司啲靚女同事ig private 仲得二百幾個followers

佢好正常咋喎
私怨撚

呢班女啲相都有個共通點
就係唔知點解都影到好撚朦

好心接得人廣告就影得好啲啦

i want to play a game............

網你老母紅

好人好者叫popo

好羨慕啲人可以咁自信

好撚樣衰

我都成日見到呢2條女係我IG岀現 好撚煩

happy 6 wedding anniversary

D所謂男KOL咪又係咁

柒頭渣住份英文報紙以為自己好撚chill

仲要成個IG版面 都係搵d女仔做cover
d女又唔係特別靚 影又影得柒

聽人講條友仲成日周圍r d餐廳sponsor
免費食飯 跟住又搵d女去影相 搏出位

佢個名同個樣好夾

屌 真係成個ig一樣樣

好撚似

我明白點解每年有咁多怪獸走去選港姐

唔算好差啫~

講嘢似老泥m 1999 中英都唔得

依個唔算靚但都絕對唔係樣衰啦

屌 笑撚左

佢中學好似已經好突出

好憎人咁樣講嘢
唔好問我邊隻 我唔會介紹
就好似話”呢間餐廳啲野好好食 但我唔會話你知邊間”
唔想比人知咪唔好講
呢啲人係咪渴望被關注
唔知咩心態

啲生果係…？

見到佢個樣我嘔到好似飲醉酒咁

個正皮係多謝你送俾我嘅歡樂

呢啲係food blogger
唔係賣廣告

有無人話我知邊忽長腿

張相比佢ps到懞哂

塊面大到cls

防暴狗乸做kol 賣廣告又點睇？

我覺得係扮有人揾賣廣告

條腰呢

見到識既

真心 全版都係廣告 邊個會想搵佢地出廣告？
Btw 佢地之前有買過followers 但死口都唔認

生果味

諗起小儀

小儀咁cute
唔好侮辱佢

哇。。。。c朗 太部分post都幾百萬like 。。。。咁咪。。。

無錯唔反感都對到反感

磨牙磨牙

覺得佢好似一隻卡通人物，但又講唔出係邊隻

第二張成個外星人咁

sor9ry係我唔好，喺啲tag出現一刻cap圖
Ching請慢慢享用

牙痛就睇醫生啦

where does my ancestry comes from

我都有做開呢啲
但唔會好似佢哋影到咁hea囉
仲要咁撚樣衰都夠膽出樣

究竟係佢本身個身材咁唔啱比例淨係佢p到咁唔啱比例？無左個胸嘅

藍店不了

出前一丁

佢條頸係想點？⋯

post出黎大家見識下

條眉畫到王小虎咁

棚牙想點？

00大嬸？

最煩係班女成日係ig彈出嚟，見到都唔開胃
上面提到個兩姊妹都係，唔明點解咁撚樣都有廣告賣

呢條友又係張張相一樣樣
好想揼到佢個嘴合返埋

點解最後果張個額頭咁高
pat陰長到ET咁

除咗廣告女，有無廣告男睇下？

Dllm成個崔始源咁

唔想人問就咪撚po啦on99

究竟要正皮定負皮?

#勇者塔

呢d係買粉嗎？

綜觀上面咁多相，佢點都有頭三

原來已經算好樣

條女搞唔撚掂

啲名模出一個post 都幾十萬usd

你自爆咗icon

感謝樓主令我重新搵返自信

屌你仲要打一隻字係人都知你講乜鳩

佢仲成日係啲女嘅post下面留言

369個正評

可能未死呢

P上去甘

一同二個眼距都太大 扁口扁鼻
第三就人中太短
咁都有自信出黎拋頭露面

唔好後悔

廣告男9成都係gay

有冇人識佢 真人到底咩樣
夜晚晚睇真係忍唔到

啲product扭曲曬

話緊佢個樣似唐朝楊貴妃

第一張個女仔係玩街頭健身，好型，人地又唔係sell個樣，賣健康產品廣告有乜問題

你老味夜麻麻嚇撚死人咩

連登仔唔知咩係Micro influencer

想搵一個係冇戴bra出街既肥婆ig女神
好想睇返

仆街，我睇到有鬚嘅

第三個個身材p 撚到

見到佢個post下面留言話想做kol...

幾正喎 起碼五官擺啱位又啱size

份報紙掉轉左

佢嗰份早餐擺到勁似我重陽拜祖先啲祭品

咁正都po出嚟呢度

真人應該多頸紋兼攝住啲老泥唔係都唔駛張張都p條頸

Comes from Philippines

紙兜真係敗筆 都咁多道具唔差在帶多隻碟同盤啦

佢啲語氣

唔想知，唔好講，請收皮

咁都正，你真係食開屎

我後悔啦

第一條女正喎

無話唔做得 不過要知自己咩斤兩
預左比人擺出黎笑都無咩所謂咪做

依d行業係好老實架啦
無得話咩口唔口德
一定比人評頭品足

[purple]我屌晒你地老母，迫我睇到入廁所洗眼[/ purple]

好mean

第一個ok 我屌

屌都幾正架喎
有啲唔使出樣都有得賣廣告
成班互相follow名1000個就可以試食拎product

屌豬西何其多

百貨應百客
見到佢都有fans喎

佢老母重正過佢

條啲舞好撚尷 又好豬
咁樣賣到廣告咩
做pr個啲食咗屎？

好撚好笑

KOL至高境界
張張相一撚樣都有job接

無意中發現佢覺得佢好撚fun 張張相都同一個樣仲要乸住梳蕉

其實就咁睇啲五官唔差

你食開屎？

扮有job咋？
分分鐘啲嘢全部佢自己買

唔通連登仔屌你老母就即刻幫你老母請保鏢？

呢個勁
記得佢直接p產品落d相度

樣貌正正常常 都分鐘大把連登仔狗沖
又賣黃店
有咩問題

深夜都要留個言屌你老母
前面都勉強頂得順
你呢個真係大招嚟

我覺得佢好似喺啲名畫度走出嚟咁

有次無意中睇到 勁撚陰森 都唔敢望得耐 cls

倒米？

夜媽媽熄曬燈係床睇到嚇撚死

開始有啲明Hermes點解要有配貨制度，我諗就係唔想呢啲人咁易買到佢哋啲袋整cheap個brandq

介唔介意問下係邊張啊
同埋佢個樣好鬼似整容失敗咁奇奇怪怪

眼神對佢嚟講好重要又幾好笑

第一張嗰個，好似low cost cosplay嗰個泰仔

我屌 咁撚似馬海倫

呢個真係太幽默，佢表情冇變過但手上由一梳蕉變一條再剝埋皮

ching 你睇嘅係已經經過修輯嘅版本

屌
山並先生得意啲

每次見呢張相都笑撚到仆街

容海恩？

知呀 但真係樣衰ma

哇屌 咁撚hea嘅
睇佢前排仲叫人dm佢做直播主播包月薪八千添

香蕉都要賣廣告？

hat.t.y 日日出廣告 留言又假 （很美，幾好用，很保濕）又要po story叫人入去like

笑撚死

留名

議事論事
今時今日仲寫得出美源髮采咁嘅文案
都幾唔簡單...

救命

咩分會呀 同學

嘩，呢個post真係打大佬
原來自己ig入面個d算好

無知想問下佢地呢d點計錢

定只係free 個sample佢地，要佢地出post?

見過真人
總之我男朋友嚇撚到即刻跑走咗正仆街嚟

我出於禮貌有同佢傾左2句
PS 佢有男朋友，仲要個樣正正常常

呢啲就嚟變年經po
次次都係打大佬

究竟佢哋知唔知自己做緊乜

似工人姐姐

侮辱咗KOL界

諗諗吓
成件事應該冇咁簡單
應該係啲產品嘅對家俾錢做嘅
特登搵班咁柒嘅女人
去中傷對家品牌

佢哋老豆老母做kol公司啲員公？

其實呢條女係咩料
我成日喺discover 睇到佢

睇完後悔揮手區

頂 一路睇都好冷靜 只是覺得醜人多八怪
睇到依張笑到仆街條頸呢？

恕我直言 搵佢業配個啲公司PR對眼係咪生係屎忽到？

BTW啲手指好似芝士腸

通常淨係送產品

你都戇鳩擺明係飲完先變成咁

其實啲公司俾product 佢哋出post唔驚有反效果?

［多多都有］一人一個ig自信女

隔離post搵過嚟

佢仲老過佢老豆

咪玩啦教人p產品？

我就唔覺呢d垃圾有錢收
分分鐘免費寫稿做爛市添

唔靚都算
起碼執執個look 化返個正常啲嘅妝啦

間公司實賺到fatfat
但d蚊型kol得產品
甚至有d係借產品影相都聽過

講起買like買follower買comment我就諗起呢個
比人篤爆左仲駁嘴話係d pr公司幫佢買
D comment全撚部都係”nice” “cool” “👍🏻”
佢話係因為自己多外國(黑鬼?)朋友
見過佢真人
再睇埋d相真係p到唔撚柒認得
牛眼 壽星公 p大對波
真人又矮又肥又冇波p到又瘦又高又大波
有4萬人follow
好撚出名咁

整左兩個app
自己幫自己留言話多謝support

散紙黎

好唔掂

牛丸？

同佢男朋友講，唔好做爛市啦

呢個出名啦
應該好多師兄識

好似DSE啲作文

咁就合理啲 咁都有錢收真係太反智

臨瞓唔小心碌咗入嚟，而家笑到好精神

永遠呢啲post就真係多圖

笑死

佢個妝濃到似星期日坐係條街個啲賓賓

我都係搞基算啦

佢唔好擺個杯係下巴影啦有對比顯得佢塊面更加大，仲要有自信到頭髮都唔遮下塊面兩邊

留意到佢地一班賣廣告既人係度互相留comment 營造到自己個ig既廣告post好多人留意咁

可能想打象腿啫

鯰魚好可愛，唔準你話佢

曲線宣傳

認真 其實見到呢啲都會想知當事人係咪真心見到自己張相靚 覺得自己女神先po

身邊無朋友提下佢地咩

利申：身邊大部份女仔朋友post相都勁小心，大家互問意見先post

真
睇片樣係ok
我狗沖

好似英國讀書果個呃妹妹仔上床嘅youtuber

或者啲人一提佢
佢就會解讀成妒意佢呱

我都諗起呢張相

第一個咁大隻ge

個鼻...

佢俾番我都要諗諗

又真係幾似

我j你 圖？

Yhsummmm有無

見無人講就講下啦

點少得taobao情侶衫 個大口怪

見到佢個西樣同條孖腸唇

真係唔明佢條仔點食得落

額頭高到好似俾人p撚過咁

冇誇張 我見到張相真係反咗一下胃

呢啲真係要蒙頭先入到閘
扯都扯唔起

費安娜公主

好老土、好嘔心

成個post都係勇者塔
貼番呢啲比大家洗下眼

幫金拱門同海富賣廣告

以為自己fashion kol
其實只係fashion lol

有冇網藍？

佢同佢件t-shirt個公仔都好健碩💪🏻💪🏻
右手隻手瓜

想被佢含

竟然無人講swttt

佢想入Hollywood做明星㗎
Kol第一步嚟

訓醒入到黎 笑到氣咳

講到自信冇人夠佢黎啦

Hallo weeeen

兼且未必用自己相做頭像，
用都會揀啲全身相勁細幅睇唔清楚個樣，
總之就係會低調啲

錢七老母？

而家勁L多人幫呢間圓基因賣廣告

有畫面，好驚

今年做咗份工15年
當佢20歲開始做呢份工
應該都35up
但我覺得佢似四十頭

召喚會員 哇屌

唔要呢d呀屌你 我淨係想睇人肉酸咋

佢似大過佢老母
應該係佢老母好後生生佢
仲夠膽話自己防腐劑family

屌佢老母好過

唔好搞d老人家喇 放過胡楓同音音姐啦
以後話自己似鯰魚版鄧小巧算

好難唔識

賓妹界鯰魚

巴打你都幾仆街

那來既自信極品

最on9係前一句邊隻得邊隻唔得問我啦
下一句但唔好問我食邊隻 我唔會介紹你哋
係唔係精神病呀

笑撚左

屌你老味

溫泉個張好似睇到佢對波同個肚
Any肥有冇人同我一樣覺得佢好似齊昕

又話銀包愈大搵錢愈多
換個咁細 到底佢之前銀包有幾細
最好笑佢真係加工條鏈咩出街
屌咪撚整衰constance個形象啦

咁啱碌到

其實係幫件t shirt賣緊廣告

呢間野個老細好撚識講嘢
之前cable新聞刺針有講過

哇！屌你打大佬

dllm真係終極大佬

我頭幾關比小怪開大殺咗

似喎diu

好多話自己所謂黃嘅kol都接呢間廣告

黃底但幫大陸公司賣廣告
Btw做得依啲kol 都預咗個人無乜腦

想將日本旅行相循環再用
Cheap到....
首先件product同日本冇咩關係
其次係屋企影都一樣啫，洗咩搞咁多野呀

屌曬你地老母 而啲又咁撚多圖

睇唔出喎 個樣咁gay
似呃deedee多d

見到佢咁我就真係好尷尬

好撚恐怖

突然間發現佢ig留言個d人都幾精彩...

依啲人賣廣告完全係趕客
定係自己扮人地搵佢賣廣告

第三張個樣...

百貨應百客？

呢個身材 oj

佢好似就咁喺路邊坐低咗

自招滅亡
厚粉到仆街 p埋柔邊 都見紋 咩都厚 唇妝眼妝 假眉
哪裡來的自信 ？ 係咪太多毒撚貢自信比呢啲臭西？

屌你老味呢個post好撚重口味 應該（ 慎入 重口味） 啦 屌
好彩無放大 食唔撚落早餐

貓奴？

D kol好撚蠱惑架
睇佢地ig就知咩叫抗爭係口號
呢間唔知
M記 kfc 美心 冇可能唔知啩？

為錢
為左有廣告出
好多呢d垃圾

個波係大嘅但做到好撚cheap囉
可能通常波大都冇腦

點睇

呢個仲衰格過啲冇咁靚嘅自信女⋯又唔係自己買又冇人贊助⋯自己p件產品上去，佢仲好意思加tag

想知
講多啲

得我諗起 劉馬車？

60歲大嫂？

突然覺得自己老母幾靚女

佢最尾個頭

笑撚死 連買反嚟都懶

點啊？真係大力金剛屌

屌睇完佢個樣 再加埋佢句caption 我打冷震

你贏唔夠你玩

屌左岀聲

頭兩張
人地運動員
Sell返符合自己身份嘅嘢有冇問題

MY EYES!

呢個mk老泥妹呃似呃食好多年
每次出圖未買like最多得30
一買就可以升到千幾兩千
今年開始買得少少
係咪新佬冇比零用錢佢買返千幾兩千一張圖

今年年頭話同個ex散左（個ex係全民造星買like假才子ting ho)
8月話有左6個月
即係1月散 2月已經咁快搵到老襯中出

經常做免費勞工做爛市
每次唱歌都會話自己病
唔夠氣咪練囉
次次都扯哮又走音

成撚日throwback扮到好撚多野做咁
藍到仆街
對tvb好有情意結
成撚日po tvb d相
影張合照講到同好多明星fd咁
有d圖甚至同個明星差幾個人位咁

ting ho其實同佢天生一對
兩個都咁識吹水充大頭
點解會散左
唔知ting ho有冇戴綠帽

慳返d錢唔好打針啦
個鼻高過佛祖啦

有次同幾條女傾計
佢好撚扮野話 我叫jolly 唔好讀錯做”租ly” 我冇中文名 我係加拿大長大
轉個頭就收到料
係香港讀書 讀樹大 吹到城大畢業
條女係有中文名叫姚最兒
難怪話自己冇中文名啦

呢啲箍牙都冇用 要成個下巴打碎佢再重整

身心深深受到打擊

愈睇愈痴線，啊豬啊狗都係KOL仲要夠膽出黎醜

今個post竟然冇人入黎屌？
之前呢類post都會有人入黎屌關你撚事咩

第一個好似係街頭健身港隊
應該可以一拳打死樓主

大家話掂唔掂呢條女

佢有個friend 幫佢影相 影親都好撚柒

上面果啲都忍到 但呢個真係忍唔住笑咗梳蕉想點 佢個樣想點

呢個仲要拎埋個女出嚟

拎細路嘅大把啦

佢個樣同個差字都完全扯唔上關係，都叫順眼。同上面嗰堆已經兩個世界啦再講人哋又唔係賣廣告

請尊重賓賓
謝謝

katung_kkt
自己睇 唔想有佢嘅相喺我手機

有故事？

師兄 你有興趣？

做facial合鳩埋個口啦

啲生果有冇汗嫁

係啊第一次睇真係笑到死咗

喱個之前quit 咗狗隊果個差婆？

個嘴同下巴好撚柒

呢個好樣衰

啲生果有臭狐味

搵靚女賣會有人留意個產品

佢有頸？

藍店負皮
不過呢條女ok

見到呢個post我第一個就諗起佢
終於有人post

生暗蒼

不過老實說 佢喺呢個post算靚女

佢ig最新段片拍撚夠手未呀把聲勁惡頂

似台灣女藝人 泱泱

屌拿星忍唔住笑咗出聲

佢個組合超怪，生果，胳肋底，產品..屌你老母，第一次睇圖睇到喊

補血

似鍾楚紅, ok喎

頂唔順了 好癲

佢日日出post喎
未計排版打字 淨係食365間個心機都唔係人人做到啦
出街食飯都俾睇下佢食過咩(雖然自己評分有時會同佢唔同)
真絲打黎快follow

呢條友上年6月仲自己r廣告賣咩都冇出過聲 係平衡時空咁 之後而家學人開黃店

依條友應該tvb做
見佢ig有po tvb既劇照
江美儀同佢慶祝生日姚嘉妮同佢食飯

Dllm咩

睇完啲字再睇埋個樣笑撚咗出聲

扮shitty

唔好嚇死鍾楚紅啦
屌佢啲pose做乜9
好老尷呀睇到

dklm

冇所謂啦，唔理佢哋就得
恥笑都慳返

真心推薦比大家follow
佢成個ig啲排版都好清晰
唔好再睇d藍絲kol
見到藍brand賣廣告即刻report
唔好幫襯藍絲開嘅舖
賣衫又好 整指甲整睫毛 定係介紹餐廳
都大把黃店揀

老母都做得KOL了

先唔講樣 因為我覺得幾靚

你睇清楚佢page先 佢係寫食評評黃店
同埋佢副page做埋義賣 唔好話收錢賣廣告 佢抌錢幫手足添喎Ching

Ftm罪名綜合
利用朋友
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
搶朋友條仔
專溝/姣有女嘅仔
分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍
賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊
Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生
讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份
自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
今年發生咁多事仲要食藍店打卡
幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

叫做識佢真人
乜而家去咗做youtuber

哇屌 真係睇到個心離一離

真係wonderland

師兄對眼有事？

好撚核突呀屌你老味

擺明買likes / followers啦

睇左咁多個呢個真係打大佬咁
p到個頭好似成個縮細左咁 錯哂比例

唔止正常 中上靚過好多女啦

十個有九個post都係廣告

睇哂咁多張相都係得2-3個係怪啲
連登仔識親都係大波長腿女神咁冇計啦

楊聖武間公司之前自請纓幫政府做化驗，
間野根本藍到仆街！
同埋接呢個廣告都on9啦理得佢係咪黃！

大把robot account啦

上過viu做tagger扮double may嗰個？
乜撚嘢醉兒吖嘛

好難分高下 點解可以咁騎尼

劣到無得再劣嘅紅姑

連登內循環
洗讚小鴨鴨，互Fol接Job齊齊賺

何方妖孽

其實kol係要有d腦 有point
model就要靚 （或者頂盡叫有character)

做乜9班友兩樣都無都咁有自信

對比班山精妖怪呢個好靚啦

屌我都成撚日見到呢兩條女

你又真係走去睇

我朋友=我

第二個係玩開街健，佢賣運動產品冇乜問題，第三個就真係倒米

知唔等於 justified
多人做唔代表件事啱

只可以講好睇過cat girl

有個親戚做港龍空姐，做做下又走去ig做kol賣廣告
樣又唔靚，又冇內涵，不務正業多幾年，唔知佢30歲可以打咩工啦

D餐廳係想倒米?

最尾個張，屌你老母

佢地kol都唔係
普通人咋

合得埋合左啦

d牙恐怖

唉…

賣雪糕要搵個個樣真係似會日日食雪糕先有說服力

張相一望就見到

奇行種

都唔係㗎 自信撚先做到

屌我笑咗出聲

怪唔知點得好似見過下咁

Real大頭

已經整咗容仲係咁樣

佢兩姊妹招牌笑容睇到我想嘔
成個ac都係廣告真係想知佢地有幾窮

我都識真人喎，冇你講得咁差咯

哩D product post 感覺沙沙滾

聽講喺痕管人緣好差

不過聽聞條條仔都上得

好似弱智舞咁

點搵出黎

有無人好中意睇呢啲女？
今次大豐收 follow左好多件

笑到

恒大hall雞泥

佢喺中學都係啦

隔離學校都屌得

呢條女派帽俾初戀

慘

真係大開眼界

咁到派到？條仔食得幾雜

樓上仲有人話佢生得精緻
一定係未睇過佢IG啲相

聽聞佢老母以前真係做雞

屌你老母果班人真係要驗眼

who

學到野 原來呢條魚就係鯰魚

白痴MK妹！勁豬西 ！
貪慕虛榮 以為自己似日本妹 扮可愛 超嘔心！
佢個IG 買假粉絲買like, 一search就知9成followers都是假account！
死cheap精！呃人已經係人格有問題！仲在永明金融做保險妹！

hku grad點解講嘢成個弱智咁

私怨失敗 好嬲好嬲

恭喜

Filter好重

廿幾歲仲扮單純！用BB聲講野～Diu！
最有機心就係呢D女！想發達住洋樓養番狗！
心地邪惡！成日炫耀自己買股票賺錢！幼稚！

其實佢同姜濤係咩關係？

笑死我

大把
呢啲叫micro influencer
好多marketing既agencies 會搵呢班人去sell product
一黎平(甚至免費)
二黎 真係容易接觸啲消費群組

當然好既marketing agent 係會分析埋呢啲account係咪買like, 同埋成效有幾高
不過如果個客又少budget又想睇多啲人share
咪可以順便搵埋買like個啲account 囉

@ho.sheungchi

屌你

1. 好明顯唔係打手
2. 暴大學生 義務搞黃店blogger都比你屌
3. 退一萬步講 佢撚好靚女喎

唔錯 上面嗰啲我睇到嘩嘩聲
呢個明顯有自知之明

好撚靚女*

媽咪feel

@swvproduction 都好似成日幫佢影

真心 去驗下眼

中途轉gay未

那來嘅自信。。。。

個樣好恐怖

那裡來的自信

已gay

呢條友弱智嫁。係到扮黃但又吾自己google間店係未黃就去仲要去撚錯藍店

知道藍店又點，啲相用得吾好哂呀，照出理撚得你

唔洗諗啦佢真人個樣包你墜機 胸又平見到都唔開胃
脷伸佢中同

真係比錢幫手趕客

屌出聲
沙灘嗰兩張相勁似地盤佬
第三張d肉係個泳衣咇出嚟做乜9

應該按比例計既

佢啲相都還好
個@ho 啲相真係得啖笑

。。。。。睇晒所有相 真係唔明啲女哪來的自信

有無人知咩關係？成個連登有無人答到？？

你老母西 好撚7柒

食飯睇哂個post, 真係噴到成地飯

唔撚係呱

呢個到底係露波底定露腰

樓上咩事

。。。。。。

Diu
同呢條女係前同事
做野西 又鐘意見高拜 見低踩
真人好老又肥

深藍過氣youtuber
9k followers 73likes

我諗緊唐記包點揾佢賣廣告嘅可能性

條老鯰魚仲喺度睇tvb 平行時空

潮流興大山婆

我都係 所以block撚左佢 好撚樣衰

有啲似忍者亂太郎入面個新丁

真心唔明點解咁既樣都咁多人follow

好撚有萬能key嘅潛質

睇倒影，個胸似係P大左？

真係樣衰既先會成日咁講
未見過靚女要咁樣吹捧自己

下 佢有賣廣告咩？個個貼啲嚟晒題嘅女岀嚟把鬼

呢個我欣賞佢 前警訊主持 應該因為社運無做

見過佢有海膽

我最近都又喺ig搵到佢
個樣真係勁恐怖超似真人芭比
仲要佢張張相都加啲小學雞effect落去

如果冇咁大，唔駛去豐胸😂

個樣其實麻麻

但都仲係警嫂黎

其實有無錢收

笑到仆街

係啦 都好唔啱比例喎

點解咁都俾你搵到

見過真人 以為自己好紅咁 亦都以為Tingho好紅咁 二個真係天生一對

係精神嘅
今日唱k我嘅

條頸呢

你真係戇撚柒鳩仲要加句黃店打手唔屌得好似威啲咁

條友成日懶係得意好撚造作 以為矮同用把死人bb聲講野就好吸引人好撚嘔心

留圖不留種

stop making stupid cunts famous

真 唔識佢都feel到佢啲雞格

SSNI-558

我見佢有段片唱sugar baby
先唔講佢唱乜鳩
屌你雖然佢個樣都獵奇
但sugar baby好似冇一個係佢
講撚到自己有份咁

佢話：唱呢首歌應該會勾起大家對我嘅印象

之前viutv話ting ho係假才子
件臭閪起勢咁屌全民造星同viutv
話咩唔係佢自己封自己係才子
係viu話佢係才子
但咁唔代表你條仔假唱假彈係岩

原來之後仲繼續去viutv d節目度博上位
唔知邊個咁有眼光中出左個臭閪

Ting ho到底有冇戴綠帽

其實合理
搵KOL就係唔想搵明星咁貴同埋想貼地d
如果d KOL玩到貴曬又當自己係明星
咁就要再向下搵d冇咁出名既人

好撚樣衰 收皮啦

搵咁奇形怪狀既女出黎其實唔易
好彩身邊無

其實啲廣告公司應該識分？
你買啲like係啲咩印度佬幫你like

7個鐘37個likes唔知之後會有幾多

成撚日攞個肚黎講
以為自己係咩星
冇話題就日撚日提起個肚

呢個已經靚過上面好多啦喎
唔好咁高要求啦
唔係話明星咁超靚但好見得下人啦
btw 唔同意唔好屌
我擔心 d 女仔睇到呢個 post 會點諗

而家d 女有長頭髮就係女神，豬閪咁既樣都有成堆狗公走出黎like 啦，怕乜

正想講

唔怪之得咁多人想做KOL
心諗靚佢咁撚多都靠到樣搵食？

或者覺得自己都係Kol 係咁幫人賣廣告

好好笑呀屌

是旦買啲野
就幫件貨賣廣告

笑左 屌你

見到邊啲product sponsor比呢班豬扒，我就唔撚買
跟本唔好用都話好用，信ig就去買真係好on9

娜娜？

語音輸入錯誤，有懶音，係象腿唔係長腿

唔好唔記得，佢被辭職就係因為講左8964

笑到停唔到

好似焦媛條八婆

DNA有無話佢局部地區性貧血？
個咀應該一粒紅血球都無

想請佢隔勒底食橙

個樣好似大波驊..

男人黎講還好

你點解知emi wong 點起家？

認真問
person已經係一個人既意思
點解仲要用one person
然後你後面係用are

好普通炸喎，仲要三張又係表情一樣

成日好奇怪點解啲人夠膽死老作自己係ABC/邊度畢業，世界咁細，好易俾人踢爆㗎喎，到時唔係仲柒咩？

蛇精女

究竟乜嘢人先會follow 佢地

我中學師姐

你可以話係marketing效果唔算好
但件事有咩唔啱唔justified

我都想做廣告女

Staycaution

咁又真係好柒嘅
不過得20歲對眼已經開始有紋

第一張真係有啲似 樓下賣餸C9
利申 ：支持佢 不論外貌與否

我想娶呢種樣既c9啦 講真...

Swv 都係尻禁 普通tune 色相姐

打錯字
又真係唔係好染嘅
正常香港女仔

dm 佢

糖水相
沒乜美感

佢有男朋友啦 唔好搞人

真心 佢好靚

你個名
好靚一定未至於喇
唔醜順眼

阿凡達？

三十歲呀嬋
有無人可以通知佢
其實佢好醜
唔好搞咁多野啦

睇到好想嘔 但係又忍唔住繼續睇
有冇巴打都係咁

你咁講先覺得有啲似

撞哂樣
佢咁似台灣個莎莎Youtuber
都係怪怪地

有冇多啲

佢自己仲開左個fans club
那來的自信

奇行種黎
見到佢ig d黑鬼comment話佢正就好想笑
買返亞洲comment la 明星

呢啲都2百幾個like
天無眼

ching平時飲開咩質素

睇完呢個post, 機又轉唔到, 應該孤獨終老算

其實真係普通
好多女仔朋友靚過佢
呢個post係好令人難受
但師兄都唔好剩係同呢個post比較先得

成個連登有無人答到？？仲有無關係？

有冇野分享下先

不能自有我看到

最尾條女唔差喎 i.am814

一句講晒 自信同自知之明係兩樣事

老到 邊度似20

頂唔順 出番去先

先唔講你啲granmar
你話欣賞佢內在美但你點樣只靠睇相睇到佢內在美
你都係打返中文算鳩數啦，仲自稱英國特工

大佬終極流出

留左個言就俾佢block左😆

做乜自爆

Hi anders

哎屌

J咗巴打

好靚仔

減到再講

好撚醜

點解佢地咁撚有自信

新界啲豬場搵唔搵KOL？呢度有隻

ig profile寫

身型好似男人

係咪p到隻手指彎左

可能職業勞損掛

Waa做咩出賣自己fd
明明你都識Emma

Send你啲相泥睇過？

唔通係本人？

第一個？？
全部下話！

佢而家同丘品合作

巴打好靚仔

九成啦

170高

屌佢仲要養曼基
呢啲天生基因缺陷俾人溝出嚟嘅貓根本唔應該繁殖

我都成日見到第一條女
但係明明冇其他friend follow佢嫁wor

都唔知係咪俾左錢賣廣告..
我自己個人口味就覺得佢好醜下

係個骨格
一拳打死人咁

香港地係女人就值錢

以前幫佢補過習

唔係冇呢隻臭雞呀？

有無人知咩關係？成個連登有無人答到？？
連一、二百個like的post都要買like，真係毫無廉恥！
中東粉絲假account！因為真實都無人like 佢D廢post！
樣衰又厚面皮！買like呃廣告！擘大眼睇清楚cheap精人格！！

唔係只係睇唔過眼你地兒登鍵盤戰士 咁勁咪send下自己影嘅出泥

泥你老母

呢個廣告係個brand 嘅對家比錢出？

頂唔住啦

佢係大陸feel嘅愛莉莎莎

城城有呢個姪女究竟有咩感受

呢個唔差啵

佢派帽畀人飛再返去前度度

支那味極濃
似係藍屍 仲食kfc
又幫支那牌賣廣告
btw 真係好撚樣衰

呢個post唔係評樣咩? 同埋dd任你吹既啫 利申: 尋晚同佢扑咗 好大食好正

這些醜的女

下 點解

臭雞仆街死撚左佢啦
撐警＝藍店
中資係紅 係原罪

想點樣

點解依家連廣告男都出埋

Running man 嘅池石鎮嚟嘅

屌你老味梳蕉

係，警訊
而家都無做了

屌,原來係連登勇者榙
hp:||||||||||||||||

正wo呢個

之前返part time見過呢條女嚟呃飲呃食
食嘢飲嘢一毫子都唔洗比
我唔知係佢周圍r定我腦細邀請佢嚟
真心唔撚知搵佢有咩宣傳作用

屌終於等到有人講佢
留意左佢好耐 都睇唔透
成日靠買like接廣告
點解啲pr仲會用佢
好想抵制佢呢種人
憑甚麼靠廣告搵咁多錢
淨買like唔洗付出
樣靚都服佢吖
個樣堅唔得勁怪
仲要p圖p到勁誇
btw 以為個b係同才子添

呢個唔係天堂鳥/今天媽媽不必擔心我？

真係hku grad咩？ 讀咩科？
未見過佢po學校野

條女借人上位
姣人跟住以為自己有機
之前俾記者影完同姜張相又唔屌
仲用緋聞女友呢個名上訪問
之後有人影到佢同另一條仔一齊
佢就po story 屌到仆街

馨香d
ABC讀樹大
中出佢個個係咪弱智

驗埋腦

佢似係買like買到以為自己真係好紅
又throwback tvb同埋佢冇份唱既sugar baby

睇黎d pr都係盲
一睇就知呢一年冇以前咁紅啦
以前張張相都千幾二千個like
依家得30-100+

你又點知人地冇付出接job呢？
不過佢好多都係做爛市免費接job

嗱
個b有可能係假才子架
到依家都未知邊個係中出人
轉做親子kol之後個b實會出鏡
但係唔知呀daddy會唔會有幸上鏡呢

張張相都攞個肚黎講
知你r緊奶粉sponsor啦

其實只係有人影到佢同一個四眼男仔在港鐵站出現
唔代表條女同另一條仔一齊 澄清返～
所以真相係點無人講得出
仲有，係咪同姜濤一齊去過日本大阪？
去完都唔係情侶咁識玩？？

嗰個就得啖笑啦

其實係馬介休個凌永豪嚟

笑左

嘩,你識佢定有咩自怨?咁都知?

個男係swvproduction ？係佢條仔？

肉酸

有冇人識還原第一張 想睇佢未p前個樣

咩自信先會以為自己好紅
估唔到原來有啲job係免費接
其實佢教班係教啲咩
佢唱歌跳舞都幾普通下
又見佢成日係tvb出現
仲有好唔明佢點解要p到個樣咁醜
下巴吉得死人 本身已經應該打針打到膠曬
見佢unfollow左假才子 睇黎個b唔係佢
但感覺上bb應該會冇爸爸

第一張影到好似盲人按摩師傅咁

笑到收唔到聲

第2個中大哲學系既
我識佢

成個泥膠人咁撚款
諗起呢套卡通

屌你老母俾你搶先post左

望到呢班人終於明白點解話而家kol係泛濫

人地行1妻多夫制
1拖6
拖膽咁拖

怕左連登仔

一個唔覺俾人post左上到時又俾人dm問價

0,0%

真人都大大地波

利申 大學同學

post張相仲要圍內討論

屌你老味真係嚇左嚇

唔講個格但係個樣贏晒啦

個樣拿埋一舊咁
個化妝又死人化妝咁

原來警嫂嚟 我以為佢老公做地盤/搬貨

女人缺少左果種有自知之明既智慧

你話收錢賣廣告要出樣我明，搵食艱難
因為香港人本身都好怕鏡頭，無事無幹都唔會擺自己個樣上去

但上面條肥婆去Rosewood果三張相
簡直係痴線既極致，完全唔知醜到一個點
醜唔緊要，肥係死罪

佢面無血色好似就死咁

咁多頁先有一睇個標題已經覺得呢個最boss
前排都有post講

似基

其實呢個post係勇者塔黎..

咁都屌得落 你屌埋我個份

成日諗啲marketing真係覺得搵呢啲騎呢怪賣廣告有效咩 都唔計佢地樣衰住 賣廣告最高境界應該係賣咗都唔覺得你賣 或者睇到最尾先知賣緊 搵得平民做就應該好似用家分享咁㗎啦 但個個啲文案都係慌死你唔知係廣告咁 咁樣hard sell法我反而唔想買囉 搵啲咁嘅人做cheap個brand

你接受到黑唇 我接受唔到你

我突然間覺得自己好靚

哇

眼肚開始去到鼻尖嗰個area
好似用美圖瘦瘦拉長咗咁

點解巴打會follow咁多肥膩嘢

想點樣呢其實

你好靚仔

個髮型令到個頭勁大
d頭髮勁少又勁偏咁...

這麼醜的妞

點做嘢
樣衰都算
連字都有錯
鎖量驚人

噢 唔係睇咗佢好耐
係有次佢出story話自己去抽血比姑娘誤會十幾歲
我friend send比我 我先開始留意呢個自大狂

原來佢屋企宿舍嚟
btw 佢仲要特登hashtag自己唔鍾意住大屋
勁此地無銀 咁細放咁大塊地氈都算 仲要成日屌隻貓係上面屙屎同咬張地氈d毛

點解深藍？
以為港豬咋

有時夜晚想飲酒🍻，但第二日有嘢做唔想影響狀態？
呢句會好d?

果塊面 果對眼 果條眉

依家post真係令我大開眼界
平時已經係ig見到豬扒做kol
估唔到依度嘅仲豬

好撚想中出佢個鼻

慎入

Mean post

成粒士多啤梨咁

佢YouTube有講

靚女做鬼臉=可愛
醜女做鬼臉=將個樣向下限進發，正常笑下算啦，唔好搞咁多野

其實第一個我覺得冇乜野，人地話晒都係前柔道港隊，現街頭健身港隊，幫香港拎過獎，賣下廣告都冇乜問題
但其他就

第一眼以為高寧

準備開-2

最底嗰張 平心而論皮膚好好